新機係咁斷上網

唔知關軟件定硬件事 所以PO兩個台

岩岩換左新機 裝左win 8.1 pro
但係個上網就係咁斷 (手機連wifi無問題 唔係個台同router問題)
係咁黃色三角形同話no network access
咩重開重連都試過 youtube啲片都試過 係上到一陣 幾秒之後又唔得...
我已經係人地砌好比我 究竟我做錯啲咩.....

裝win10啦

係win8問題？

有冇裝driver呢， 睇下Ｄ裝置有冇？號， 裝win7, 平平地買支ＷＩＦＩ手指試下，

如果都唔得，可能底板有問題

裝左10解決左 應該8.1問題
Thank u